[非借刀] 尋人，求各巴絲幫忙

Ronald Kwan, 元朗人，電話60143286

我台灣一位親戚因工作關係認識呢位人兄，及後因私人理向我親戚相借$15,000hkd。但多個月來一直回覆同樣訊息而不予歸還，希望各巴絲幫一幫我搵搵呢位人兄。

推

搵到咁點

希望有識得佢既人，幫我同佢親口講聲，提一提佢唔好再走數。雖然冇乜實際大作用，希望可以係到俾少少輿論壓力俾佢。

你叫個騙子唔好出黎搵食。。。

多謝幫推，我真心想幫我親戚🙇🏻